【LIHKG User Script】會員標籤功能

先安裝Tampermonkey
然後開呢條Link
撳右邊個"Raw"
會跳出安裝頁面
撳"Install"
Refresh任何LIHKG Post
完成

撳【標籤】加標籤
要刪除就指埋去個標籤，然後撳交叉

所有記錄只會儲存喺瀏覽器

Chrome:

Firefox:

其他LIHKG User Script

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

【LIHKG User Script】LIHKG發帖範文插件

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

推

講咁耐終於有

分化撚 拉

ching係跟名認定係跟User id

User id

7093 被列入戰略物資

唔想要咪刪除佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

更新版本0.2
之前啲標籤可以Highlight
導致Copy & Paste會出埋啲標籤
而家唔會Highlight到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

留名

有得Export即係要有埋Import啦
粒掣擺度好？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

*擺邊度

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

setting

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

要keep track 住嗰個人個名

所以好需要你呢個功能
大家相輔相成

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

記住用埋呢個

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

更新版本0.4
之前喺其他地方都出現標籤掣
例如分享主題，登入
修正返只會喺會員資料嗰度先會出

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

更新版本0.5
新增匯入／匯出功能
喺設定介面最底

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

我用開呢個

匯入數目有冇上限

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

好想進化到手機app都睇到

又幾得意

巴打快手 早幾日話整export import 咁快就有更新

全部都on9

Push

神之功能
五毛無所遁形

用MutationObserver睇晒成個HTML body
咁寫法好易 lag 機

其實你可以 subscribe 個 redux store，睇下有冇轉post先render

好似咁,就拎到redux store

const store = document.getElementById('app')._reactRootContainer._internalRoot.current.memoizedState.element.props.store

例如我想subscribe redux store:
Reference:

const store = document.getElementById('app')._reactRootContainer._internalRoot.current.memoizedState.element.props.storefunction select(state) { return state.some.deep.property}let currentValuefunction handleChange() { let previousValue = currentValue currentValue = select(store.getState()) if (previousValue !== currentValue) { console.log( 'Some deep nested property changed from', previousValue, 'to', currentValue ) }}const unsubscribe = store.subscribe(handleChange)

Ching sick ball

呢啲你要同牙連講

放軟件台太少人睇, 要一齊宣傳下/其他台都放埋

做唔做到好似 adblock 咁可以同時 support 幾十個 list

太揚唔係好事
到時一堆五毛亂標籤人再亂share個list
你知幾多連登仔無 fc 精神
人話係就係

多謝 ching

依家呢個標籤功能唔係得自己先睇到?
再唔係搵個可信會員專出標籤list咪得

個標籤功能真係好撚正, 依家可以唔洗BLOCK人了

咁有用嘅功能應該要推

正！P牌扮推！

建議可以整subscript功能
可以比user 開group
然後其他user決定是否subacript
supoort multiple group subscriptions

可信會員係重要
但每個人立場未必相同呢點更重要
可能有人唔覺得某某係五毛
但佢個list有其他五毛其他人個list係無
久而久之呢個問題會更顯而易見

仲用 Google Chrome
轉用 firefox，擁抱自由同私隱啦

我用Ungoogled Chromium

Firefox 慢，劃出嚟啲舊式forms button好肉酸，有十幾次心郁郁轉用firefox, 用唔夠兩三日轉返 chrome.

私隱用VPN啦。如果Google奶咗共嘅話第一個要戒嘅係Gmail.

嫌預設Style核突
自己寫CSS global override

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

勁人！我雖然programming好熟，但係冇乜搞web，css都未識。ching有冇tutorial可以指點一下?

Search "beautiful button style css"
揀個啱心水嘅
記住要係 native buttonbutton { ... }
用Stylus 開個新style
Paste 落去，apply 去所有網站

多謝 ching!
啲制無咁醜樣啦。

Firefox 啲 default UI controls 好惡頂！
想問其他嗰啲 native controls 叫乜名喺邊度搵？你教咗我 native button 叫 button {...}, 但係 radio, checkboxes, pull down menu, ... 全部都想改。之前就係見到 firefox 啲 default controls render 得咁醜仲要慢過 chrome 所以火滾放棄。

不過 chrome 有嗰好乞人憎嘅bug, 死都唔肯整：廣東話輸入法(Cpime/CAP) 可能有buffer overrun, 打百既隻字chrome會發神經然後 crash.

”Style核突“ 即刻令我稔起呢首歌：

嘩！唔得，改完個 CSS override 個 youtube 啲制被 firefox 強姦。

幾時出新 ver

係會有呢啲情況
有心機嘅咪自己一路用一路tune

lm

想問下係點改 喺邊打css

用Stylus

好似電腦版先用得？

Android好似可以裝Tampermonkey
但唔知道係咪相同效果

如果電話都有就好

幾好

有用！

push

正呀

好撚勁
G持

正
但用開app要等連仔搞…一係拎個mobile browser上

推一推

mobile browser 裝到 Tampermonkey？

done

是咪得自己睇到?

推好過就咁block柒班五毛

想問Mac機 點樣將檔案變為xxx.json??
用內置文字編輯器搞唔到

sor 自己戇鳩 放落去word 變做.xml 就可以

係

Pin

可唔可以加多個功能
個tag度加個備註
紀錄你係邊個post邊個回覆加個tag比佢
方便日後抽後算帳用

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

其實點解ADMIN唔做野...

我都唔明 點解要自己整

暫時整幾個LIHKG User Script
好似呢個最多人用
有冇咩功能想加？

幫推

推到連仔見到

【LIHKG User Script】會員標籤功能安裝教學

樓主會唔會整埋係個post list度都會有埋標籤?

更新版本0.8

可以開返呢條Link
直接安裝更新

更新版本0.9

可以開返呢條Link
直接安裝更新

毒撚都有得標籤

btw thx手足

光復連登 人人有責

其實整呢啲嘢出嚟嘅嗰條友先將連登分成唔同派別，仲唔係分化撚

睇你點用, 同埋得你自己睇到, 唔影響其他人
而且本身都有block, 你唔tag直接block曬又得, 我就中意用黎mark低有可疑既user, 例如有人成日做標題黨

點解無假膠

有
我啱啱標籤咗你

加埋靚女

自稱改做公認thx

咁都仲唔係假膠

@連仔

咁快就有五毛比我試用標籤
真係貼心

終於有啦

pish

好鍾意你啲post,又專業又有心,一幅簡單截圖,五毛好似油煱上啲生蝦